溝女同識sp既心態有咩唔同？

同樣都係要flirt女開始先
但到後期點令自己知自己純粹想識sp而唔係溝女？

性格 心態影響一切

你係咪鍾意人先?

想搵sp忘記個ex

屌 咪咁憨鳩啦 冇用架

真係咩？
沉船唔會好過諗住一段返唔到轉頭既愛情咩？

岩岩失戀唔會有女住

搵唔搵好？

一個交易 一個AA

你個名 師傅

但對sp唔會有愛
愛就唔會當佢係sp

咁你自己都答咗係搵sp啦，咁仲有咩問題?